原來依家寒冷天氣警告

仲著緊短衫短褲 笑死人咩天文台

天文台真on9

無單位數都唔算寒冷啦

聽朝記住都係短袖短褲

聽朝去打鼓嶺祼跑

美斯sir

濕冷你識條撚咩

開緊冷氣喎

未起身

唔記得較返溫度先出警告

喺屋企着緊短袖

完全唔覺得凍

PoPo 點解唔可以有性慾 （平權）

凌晨溫度急跌但咁早出警告

不嬲16:30左右出9天預報就出定